原來美心月餅仲炒得起?

話說今日公司派左張美心月餅卷, 一眾同事心諗: 黑心肺炎餅, 狗也不屌。
咁諗住放上網$160 張賣比班藍C 食死佢地啦。
嘩屌, 開完post 唔夠2分鐘勁多炒家PM 要卷。
乜仲炒得起咩? 定係班支狗唔記得左美心個餅房中過肺炎?
大家千祈唔好重提美心餅廠肺炎, 到時炒家成手蟹貨點算

唔會食美心

食大班都唔會食佢

身邊冇人話要買月餅

有呀 要買黃店月餅

ching 有無邊間黃店月餅推薦想買

美心賣緊240 你160緊係大把人搶

隔離post好多人講望月同valeria 諗住試下

我都試下望月